【致和理非的緊急呼籲 - 組織工會、發動大型罷工】

和理非如果真心想贏，真係想避免流血
唔該你哋 而家 立刻 馬上 成立真正嘅工會

和理非最低成本就係發動長期有效嘅罷工
成立可以真正迫視政府回應訴嘅工會
如果有二百萬人同時罷工，連中共都唔夠做啲咩
人數永遠係最佳嘅掩護

如果繼續諗住鳩up咩重奪議會
絕對係重覆犯錯呀屌你老味

如果連呢個成本和理非都唔願意付出
所有嘢都只係流於口號
唔好再up乜柒鬥長命
香港無咁長命㗎喇

大家同意嘅唔該幫手傳開去

如果和理非真心想贏就要行動喇

推

pish

up

輕鬆完成10連

11連

唔做標題黨真係冇人理

屌你老味

屌